頭轆有哼哼聲

小弟揸緊gti mk6 p牌仔

早兩日揸揸下發覺有怪聲，慢過60公里就會有哼哼聲，泊車扭軚都有一兩下。哼個位係頭轆，唔知避震定鮑魚定塊break碟有聲

有冇師兄知咩事

哼！

諗唔到用咩字代替嗰下聲嘛

整埋尾轆有哈聲
哼哈二將

係咪鈴鑼絲鬆左

係咪咁

和尚頭夠期？

咁大鑊

應該係啤令, 哼!

似係橫濕波莊

Drop link?

師兄知唔知換個波莊咩價位

日本車around 2000-2500
r洲車唔sure

可湯

風油軚泵都有可能

壞左橫濕波莊，好撚煩，執過二手件都有聲，好少車房會搞，一係成支換，換一支5千到

今日車房話避震機打柴

主要係行慢過60公里就有